有冇巴打有好用card reader推介？

一路用緊cheap cheap嘢，搞死左張卡
唔該哂

有都唔講 吹咩

諗唔到呀唉

kingston mobilelite g4

唔洗一舊水
有USB3.0又有UHS II

唔該哂

有無啲type c 頭推介？

on99